屌你！星期六日羽毛球場永遠都係FULL既

蔣生可唔可以做實事，去狙擊班排隊黃牛黨 南亞+支那+老不死

狙擊成功我免費做你打手一個月，含到雪雪聲

聽講一定要用身份證正本，但係D人用副本一個人BOOK幾個場

職員又求鳩其？

之前明明係連登賣飛佛左個狙擊羽毛球場黃牛POST，但係搵極都搵唔返！

搵蓋清喇

冇人記得之前連登明明有個post講羽毛球場黃牛黨？

蓋清會唔會狙擊到班黃牛黨啞左唔識book埋

剩係識回icon
做錄音機

渣ga

我係有幫手教羽毛球嘅
逢星期四五就晨咁早起4點幾
同d老野爭排第一
d9點堂真係釣住魚上

ps d老野仲要book曬籃球場
一個籃球場等於4個羽毛球場

巴打私教幾錢一粒鐘

蔣巴

個個星期四五早起身
7點準時上網棍波book黎自用，多數都book到
不過如果你一定要同一個地方就難d啦
睇你有冇心去book

哪來的棍波呀

蓋清自己就係抄場9

聽朋友講打電話易book過上網棍波，次次都係靠佢book星期六日朝早中午場
不過夜晚時段就平日假日都極難book到，除非朝早
5,6點落去排定隊

想要星期六日場，蓋清pm me plz

係我食懵左

我冇乜教私鐘都係教班多
唔多清楚

我唔洗坐交通工具但係唔識打羽毛球